Router 1500HKD budget

小弟打算買隻Router

屋企用緊1000M

budget就1500左右，貴少少都唔緊要

想問下大家有咩好推介

AC88U

完美

岩
好多有錢佬屋企都用呢隻
佢前作ac68u已經好出色

Apple隻airport得唔得

洗撚有錢佬咩...我都用緊
千幾之嗎大佬

唔建議